決意離開拉登,這是我最後一個貼

拉登尼度認識左好多好朋友同g(有村,kathy,麻友等等)
現實既我真係好失敗
冇女冇朋友冇錢
個人灰到想縮埋一舊
我諗如果我死個時
除左屋企人外
應該無咩人會掛住我
好彩有你地同我吠
多謝你地同我渡過人生最後既時光
唔使挽留

88吉岡

886

88香川子

咁禾人生仲有咩22😭😭😭

你以後從良啦

冇錯

跳樓未

近排咁撚多客無時間上

等埋你

你邊度掛牌

邊度係拉登

尼度

人就a住grad
我就a住死

貢惡毒小心冇女朋友

陰公 無人挽留
我留你

乜撚野拉登
走啦冇人留你呀

玩流

高登再會

係咁2都留下

再見a0

多謝

Ok就留低

等你搞埋淫k團再走

Ok我就留

Byebye

Post埋waiwaig上黎先

星期四朝早黎city搵我

我都黎 WTS ME

走啦 係咁啦

過主啦

遲左 玩留

唔玩留了bye

離開拉登後都係a0

想喊

你走埋就冇人反結衣

G

Ok咁我留

A0瓏狗不要走

因為霍哥哥我留

女神

❤️

收皮啦瓏狗

肯走未呀

收皮啦臭雞！

88

玩留我

走啦垃圾

有人玩留左呀259

仲多人叫你走呀A0

Waiwai叫左我留

你又cow唔到人

走啦A0

佢唔愛我唔緊要
我愛佢就夠

再嘈叫山本彩屌你臭鮑

點解你仲喺度
快啲走啦
唔好轉個頭又返嚟呀

挽瘤

係 食屎啦扑孝敏鮑鮑

有人玩留左

好我留